在本期FiveThirtyEight政治播客中，卡多佐法學院教授、美國廣播公司新聞撰稿人凱特·肖(Kate Shaw)討論了這些證據及其法律後果。 政治播客:民主黨彈劾辯論的意義|Galen Druke | 2021年2月12日|FiveThirtyEight 
 《亞特蘭大憲法報》的蒂亞·米切爾加入了本期FiveThirtyEight政治播客的討論。 政治播客:喬治亞州共和黨人提議的投票限制會做什麼|Galen Druke | 2021年2月8日|FiveThirtyEight 
 在本期《魔鬼經濟學廣播讀書會》中，她接受了客座主持人瑪麗亞·科尼科娃的採訪。 《如何更好地面對死亡》(第450集)|Maria Konnikova | 2021年2月4日| 
 內特·西爾弗和蓋倫·德魯克在FiveThirtyEight政治播客的本期“模型談話”中回顧了這些決勝選舉的結果，並討論了民主黨的勝利對民意調查的影響，以及它們對未來的選舉意味著什麼。 政治播客:2020年的最終模型演講|蓋倫·德魯克| 2021年1月28日|FiveThirtyEight 
 主流新聞來源正在報道，在某些情況下還在為“閱讀大戰”的最新進展助興。 真的有一門“閱讀科學”告訴我們如何教孩子閱讀嗎? 瓦萊麗·施特勞斯2021年1月26日|華盛頓郵報 
 今年秋天，福利特將帶著他的歷史小說三部曲的最後一部問世，該三部曲貫穿了20世紀。 廣受歡迎的小說家肯·福利特是一個有點不太可能的，但肯定是默默無聞的同性戀偶像威廉·奧康納| 2014年10月1日|每日野獸 
 說到大電影，你被選中在新的《洛奇》系列電影中扮演阿波羅·奎迪的孫子。 邁克爾·b·喬丹:在《神奇四俠》中扮演黑人超級英雄是一個“巨大的責任”凱文·法倫| 2014年9月28日 
 在一股親美反蘇的光輝中，《洛奇》系列的第四部使出了渾身的勁。 13部最愛國電影:《英勇行為》、《壯志凌雲》等(視頻 
 即將上映的《星球大戰7》的選角將是一部獨立的多部電影。 露皮塔·尼永奧加入《星球大戰7》劇組，馬洛·斯特恩2014年6月2日 
 這位兩屆奧斯卡得主是《使命召喚》系列遊戲下一部中的反派角色。 每日視頻:凱文·史派西注意到《使命召喚》|亞歷克斯·錢西|014年5月2日 
 分期分類賬需要哪些總賬控制帳戶? 商業，會計，工商管理百科全書，第1卷|多種多樣 
 在一段時間內，這樣授予的自治制度使人民感到滿意。 加拿大自治聯盟|奧斯卡D.斯凱爾頓 
 很少有信件能賣到50美元，除非是分期付款。 如何寫信(前身為《信之書》)|瑪麗·歐文斯·克勞瑟 
 對1926年以後到期的分期付款的全部或部分延期超過三年。 哈珀世界大戰畫報圖書館，第十二卷|各種 
 第一部分講述了林肯人生的前21年，他在肯塔基州和印第安納州度過。 《麥克盧爾雜誌》，1896年1月，第六卷第2號，各種